[結他初學] 求推薦初學者用結他

最近睇到有唔少朋友學緊音樂
小弟都想試下自學結他，
大約筆直1000附近，
有無邊間樓上鋪定係琴行推薦下

Epiphone DR100

唔記得講係想學木結他

推

你攞上手覺得舒服 自己鐘意 價錢接受 咪得囉
如果唔係我覺得係得一係就買支魚絲 熟左換鏡線你就會覺得更有樂趣

有推介，有興趣TG我

首推 Yamaha f310,我初學既學生都係用呢個型号

有心彈一年就買支垃圾
一年後轉支靚野好似去天堂咁

係型號